我roommate係燈神

頭炮 16:50個場波11.5角大 (佢話要角細)

目的睇下可以幾燈 一齊見證下

希望多啲人入黎見證 笑鳩佢

佢岩岩個場要角大 又中
屌奶星 佢有冇咁黑